有感情就會一生一世嗎

我真係好掛住你
做到不離不棄咪又係要分手

但係佢唔會掛住你

真
唯有發下夢 最近成日夢到佢
哭𠹌左

哈 又一pair分手 開心～

呢個世界係冇一生一世架